李漢民細佬係愉景灣酒店經理

元朗721恐怖襲擊其中一名指揮官李漢民的弟弟便是在愉景灣酒店會所做經理的名字叫做李漢樑

屌

Fake news，打幾個字就信你？

唔怪得之會報警啦

中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

一早已經有post講
老豆搵仔都出過

屌你老味唔撚係掛

屌吖！

推！

嘩

屌 唔怪得

推

香港popo 除良安暴

google下個名就搵到資料喇

睇到未

對唔住大佬，原諒我被fake news昆太多次

你咁係唔會令我地驚嫁

唔係掛東方昇細佬咁黑

推 都係畜生黎